{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027353",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 동호펜션"
    },
    "text": "直接獲って持っていけば、10kgのみかんを1箱10,000ウォンで購入できます。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするためには炭とグリルが利用でき、2~4人基準で15,000ウォンで利用できます。 幼児の場合、幼児基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 幼児は0歳~7歳以下、児童は8歳以上から中学生までで、成人は高校生からです。 幼児は5,000ウォン、子供と大人は10,000ウォンの追加料金があり、現場でお支払いいただく必要があります。 宿泊施設は無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "みかんはいくらで買えますか？",
            "answer": "10kgのみかんを1箱10,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~4人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の定義は何歳からですか？",
            "answer": "幼児は0歳から7歳以下です。"
        },
        {
            "question": "児童とは何歳から何歳までですか？",
            "answer": "児童は8歳以上から中学生までです。"
        },
        {
            "question": "成人の定義は何歳からですか？",
            "answer": "成人は高校生からです。"
        },
        {
            "question": "子供と大人の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "子供と大人は10,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 326
    }
}